"Dan kan er geen argument om te bewijzen dat hij verliefd is.
Maar ik denk niet dat het überhaupt een waarschijnlijk iets voor hem te doen.
Mr. Knightley doet niets mysterieus."
"Ik heb hem horen klagen dat zij geen enkel instrument herhaaldelijk; oftener dan ik veronderstel dat een dergelijke omstandigheid zou in de gemeenschappelijke gedragslijn dingen bij hem."
"zeer goed; en indien hij had zich voorgenomen om haar, hij had haar verteld."
"Er zijn wellicht gewetensbezwaren delicatesse, mijn lieve Emma.
Ik heb een zeer sterke gedachte dat van hemzelf komt.
Ik ben er zeker van dat hij vooral stil bij mevr.
Cole vertelde ons dat hij tijdens het diner."
"jij een idee, Mevr Weston, wegrennen; als u menig keer mij goedmoedig met doet.
